法國洪永城bb真係好好j

永城bb is straight

我真絲

做咩姐你

屌咁撚多負皮

第一個正皮我既

絲打識貨

好彩我係香港洪永成

圖呢

洪永城都j
咁點解唔j c君阿！！！

佢風趣幽默又高大靚仔喎

俾負皮既都係死毒撚

你眼光差

洪永城是我的